按揭問題

想問下大家
通常簽完offer letter 銀行幾時俾文件律師樓
同律師樓做契 大概幾耐

你未簽其實銀行都可以比律師樓睇定
你簽完佢再通知律師樓最少一個星期都搞得掂

唔該哂 我就係簽左 23/5 但銀行仲未俾律師樓 驚做唔切野
6/6 成交

銀行寄定速遞
寄嘅至多等到星期一就好屌柒佢
應該唔會趕唔切但呢樣咁簡單嘅嘢佢無理由拖你

你放心都得啦，我份按揭朝頭早仲問我攞資料做信貸檢查，但係嗰日係成交日，下晝即時批核文件即時到律師樓

師兄你唔驚是但一間公司出錯 搞到你成交唔到

二按都批埋，仲早過一按到律師樓
不過其實我嗰個個案係我太早申請一按而且太早批咗，我又冇將個成交日提早，搞到嗰個信貸紀錄嘅時限過咗一日佢要幫我即日極速再做